[多圖有教學] 今日好開心，女朋友整朱古力甜品我食……

是咁的
女朋友一向知我鍾意食甜品
咁啱佢係網上面見到原來有微波爐就整到嘅甜品
(聽落唔難整，應該冇伏啦我諗)
佢就襯今日我溫書溫到肚餓嘅提議整俾我食

材料好簡單：就係棉花糖同黑朱古力

咁佢就以為好簡單啦，將啲嘢擺埋一齊去叮就得

咁我就坐埋一邊等食女朋友…舊甜品啦
點知我又衰好奇
擰轉身望下個微波爐叮成點喎…

咦喂，舊嘢脹緊嘅屌？！

咁唔緊要啦，女朋友笑曬口咁興奮等舊嘢生成
我就無出聲，靜靜地等食

點知……

咁佢見到成舊屎咁，都知唔對路
就話想拎隻叉搞搞佢，試圖補救一下個賣相

話口未完，舊嘢就變成咁……

結果女朋友喊曬口咁樣，話自己冇用整舊屎出嚟
我就唯有梗硬食曬碟嘢佢…

冇爆炸，執返條命
食屎已經係好結果

死圖，補返先

後續

好在女朋友醒目
之後改良咗個方法
先分開叮熔朱古力，再叮十秒舊棉花糖
（本身一齊撈埋叮成幾分鐘，因爲朱古力唔熔）
就整返件佳作我食

不過下次女朋友整嘢我食
都係睇實佢好啲……

佳作圖2

between 凌晨五點食成五六舊大棉花糖都幾係嘢，依家飽到頂住個肚溫書

WUBY咪教過大家用多士爐整棉花糖囉

WUBY 都好多年前下啦喎應該？

女朋友？ 走喇……

屌哂你兩個

自己一個食 以為有女朋友

巴打有飛機杯

唔好咁啦，青如已經抑鬱左好耐，連廚房都唔敢入

建議巴打立即飛左佢，佢好危險

點都唔會同青如分開